[{"question": "https://www.zhihu.com/question/284206141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284206141/answer/444853575", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u53d8\u81ea\u5f8b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310426398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310426398/answer/839311339", "content": "\n\u5728\u7537\u751f\u773c\u4e2d\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6700\u4e11\u964b\u3001\u6700\u90aa\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58029104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58029104/answer/842933840", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u9648\u51ef\u6b4c\u7684\u513f\u5b50\u9648\u98de\u5b87\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297746893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297746893/answer/842429520", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5185\u8499\u53e4\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345779314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345779314/answer/832855835", "content": "\n\u738b\u724c\u98de\u884c\u5458\u53ef\u4ee5\u8de8\u8d8a\u6218\u6597\u673a\u4ee3\u6570\u5dee\u8ddd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47489816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47489816/answer/847756075", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u4e00\u53e5\u8bd7\u559c\u6b22\u4e0a\u4e00\u4e2a\u8bd7\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346331738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346331738/answer/829663199", "content": "\nNBA \u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348312976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348312976/answer/844230350", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c9\u5f97\u9648\u98de\u5b87\u8fd9\u5b69\u5b50\u80fd\u6210\u4e3a\u771f\u6b63\u7684\u767d\u663c\u6d41\u661f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333864736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333864736/answer/839976882", "content": "\n\u4e2d\u4e86\u4e94\u5343\u4e07\u4f60\u4f1a\u7acb\u9a6c\u79bb\u804c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27427416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27427416/answer/795442131", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u4e2d\uff0c\u300c\u5bf9\u65b9\u6b63\u5728\u8f93\u5165\u300d\u5728\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f1a\u51fa\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338870824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338870824/answer/838975132", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u66fe\u8ba9\u4f60\u9677\u5165\u601d\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344239601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344239601/answer/849570215", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u98df\u4f5c\u5bb6\u738b\u521a\u7684\u5973\u5f92\u5f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348629629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348629629/answer/843449699", "content": "\n\u5ddd\u822a8633\uff0c\u98de9800\u7c73\uff0c\u90a3\u4e48\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u526f\u673a\u957f\u88ab\u5438\u51fa\u9a7e\u9a76\u8231\u8fd8\u6d3b\u7740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34582860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34582860/answer/838458100", "content": "\n\u4fdd\u7814\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317966089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317966089/answer/837454100", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7b11\u6389\u5927\u7259\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293137696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293137696/answer/847734915", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u56fd\u571f\u9762\u79ef\u6bd4\u7f8e\u56fd\u5927\uff0c\u4f46\u611f\u89c9\u8d77\u6765\u8fd8\u662f\u7f8e\u56fd\u5e45\u5458\u8fbd\u9614\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316943044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316943044/answer/698916621", "content": "\n2019\u5728\u6821\u5927\u5b66\u751f\u53ef\u4ee5\u600e\u4e48\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19851528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19851528/answer/815307872", "content": "\n\u65c5\u6e38\u7684\u65f6\u5019\u4f60\u53bb\u8fc7\u7684\u6700\u723d\u7684\u5730\u65b9\u662f\u54ea\u513f\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349598228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349598228/answer/849094066", "content": "\nNBA \u603b\u88c1\u4e9a\u5f53\u00b7\u8427\u534e\u9488\u5bf9\u83ab\u96f7\u4e8b\u4ef6\u53d1\u8868\u8bc4\u4ef7\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312849874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312849874/answer/844712564", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u60f3\u5220\u5374\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38992328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38992328/answer/848557212", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u5f88\u7b80\u5355\u7684\u6444\u5f71\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39655593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39655593/answer/775496029", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e0b\u80fd\u8ba9\u4f60\u8c41\u7136\u5f00\u6717\u6216\u662f\u80fd\u9a82\u9192\u4f60\u7684\u52b1\u5fd7\u53e5\u5b50\u6216\u6587\u7ae0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349755384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349755384/answer/851612243", "content": "\n\u73b0\u9636\u6bb5\u83ab\u96f7\u548cnba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b8c\u5168\u4e0d\u987e\u4e2d\u56fd\uff0c\u6562\u4e8e\u5411\u5341\u51e0\u4ebf\u7f8e\u91d1\u8bf4NO\uff0c\u4ed6\u4eec\u771f\u7684\u4e0d\u5728\u4e4e\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347047153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347047153/answer/851275078", "content": "\n1943\u5e74\u5fb7\u519b\u9ad8\u5c42\u6709\u8111\u5b50\u7684\u90fd\u77e5\u9053\u4e1c\u7ebf\u6253\u8d62\u7684\u673a\u4f1a\u5fae\u4e4e\u5176\u5fae\uff0c\u5982\u679c\u8fd9\u4e2a\u65f6\u5019\u8c08\u5224\u4f1a\u53d6\u5f97\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\u7ed3\u679c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35294182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35294182/answer/841424062", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9605\u5175\u4f1a\u8ba9\u4eba\u6cea\u6d41\u6ee1\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281742230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281742230/answer/845254648", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u75d8\u75d8\u6700\u540e\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5b8c\u5168\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348084694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348084694/answer/842527372", "content": "\n\u5728\u96c5\u601d\u4e2d\u4f60\u660e\u767d\u4e86\u54ea\u4e9b\u89c4\u5219\u540e\uff0c\u5206\u6570\u4fbf\u5f00\u59cb\u76f4\u7ebf\u98d9\u5347\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40645474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40645474/answer/841398991", "content": "\n\u5927\u5b66\u4e2d\u5982\u4f55\u62ff\u5230\u9ad8\u7ee9\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342073312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342073312/answer/847642118", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u610f\u8bc6\u5230\u81ea\u5df1\u4e0d\u518d\u662f\u4e00\u4e2a\u5c0f\u5b69\u5b50\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312288441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312288441/answer/772892833", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8003\u516c\u52a1\u5458\u5fc5\u987b\u77e5\u9053\u7684\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/843094114", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319844565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319844565/answer/845738973", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e00\u5e74\u5185\u8d5a\u5230120\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310830182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310830182/answer/846089100", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u5c71\u4e1c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311672493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311672493/answer/842087530", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u6709\u54ea\u4e9b\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5237\u9898\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338959487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338959487/answer/828193942", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u78d5bjyx\u8fd9\u5bf9cp\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345708487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345708487/answer/839101218", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8ba9\u4f60\u4e00\u8bfb\u5c31\u597d\u96be\u8fc7\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322089555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322089555/answer/837493769", "content": "\n\u5973\u751f\u62a5\u8003\u516c\u52a1\u5458\u662f\u76d1\u72f1\u597d\u8fd8\u662f\u4e61\u9547\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38837755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38837755/answer/832819581", "content": "\n\u9762\u8bd5\u65f6\u85aa\u916c\u8981\u600e\u4e48\u8c08\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311382617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311382617/answer/817722690", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5b58\u94b1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330402365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330402365/answer/830050542", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u54ea\u4e2a\u6f14\u5458\u5c06\u4e34\u6b7b\u524d\u7684\u72b6\u6001\u6f14\u5f97\u6700\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327117585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327117585/answer/830758894", "content": "\n\u5973\u4eba\u5403\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u8865\u6c14\u8865\u8840\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340882059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340882059/answer/821589550", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u53bb\u4e86\u97e9\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326494045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326494045/answer/828270435", "content": "\n\u4e70\u4e8c\u624b iphone \u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303896489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303896489/answer/820608107", "content": "\n\u4f60\u8003\u7814\u7684\u65f6\u5019\u662f\u600e\u4e48\u67e5\u627e\u8d44\u6599\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28703842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28703842/answer/830223473", "content": "\n\u5bdd\u5ba4\u697c\u4e0a\u592a\u5435\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/779567997", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20595240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20595240/answer/812104282", "content": "\n\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u5730\u4f7f\u7528 Chrome\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263508141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263508141/answer/274568173", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u653e\u5728\u5bbf\u820d\uff0c\u665a\u4e0a\u997f\u4e86\u65f6\u5019\u53ef\u4ee5\u5403\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326362817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326362817/answer/770574961", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8fd9\u79cd\u5c0f\u6050\u9f99\u8868\u60c5\u5305\u5440\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/350043460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/350043460/answer/852477941", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 10 \u6708 10 \u65e5\u65e0\u9521 312 \u56fd\u9053\u9ad8\u67b6\u4fa7\u7ffb\u4e8b\u6545\uff0c\u76ee\u524d\u60c5\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\u4e8b\u6545\u539f\u56e0\u53ef\u80fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348084838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348084838/answer/851272547", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u559c\u6b22\u73a9\u5f04\u666e\u901a\u5973\u5b69\u5b50\u627e\u5b58\u5728\u611f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309685839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309685839/answer/833224516", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7edd\u5bf9\u771f\u5b9e\u7684\u5a31\u4e50\u5708\u7206\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/350043460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/350043460/answer/852687663", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 10 \u6708 10 \u65e5\u65e0\u9521 312 \u56fd\u9053\u9ad8\u67b6\u4fa7\u7ffb\u4e8b\u6545\uff0c\u76ee\u524d\u60c5\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\u4e8b\u6545\u539f\u56e0\u53ef\u80fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348639185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348639185/answer/842263990", "content": "\n2019 \u5e74\u56fd\u5e86\u5927\u9605\u5175\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317755441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317755441/answer/664562648", "content": "\n\u4e00\u822c\u5bb6\u5ead\uff0c\u4f4f\u6708\u5b50\u4e2d\u5fc3\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u592a\u5962\u4f88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265531373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265531373/answer/850889672", "content": "\n\u628a\u732b\u5e26\u4e0a\u706b\u8f66\u540e\u88ab\u53d1\u73b0\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347465641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347465641/answer/845886322", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u60f3\u8131\u79bb\u4f60\u7684\u5bdd\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334653809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334653809/answer/851538287", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u4eba\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u4e3b\u52a8\u8ffd\u5973\u4eba\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348639185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348639185/answer/842796923", "content": "\n2019 \u5e74\u56fd\u5e86\u5927\u9605\u5175\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29366882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29366882/answer/850509788", "content": "\n\u53ea\u6709\u809a\u5b50\u80d6\u7684\u5973\u751f\u8be5\u600e\u4e48\u51cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346844872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346844872/answer/844194990", "content": "\n\u5e26\u7740\u95fa\u871c\u53bb\u76f8\u4eb2\uff0c\u7537\u65b9\u597d\u50cf\u4e0d\u592a\u9ad8\u5174\uff0c\u4ed6\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u62a0\u95e8\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25551786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25551786/answer/847920652", "content": "\n\u5973\u5b69\u6536\u5165\u8fbe\u5230\u591a\u9ad8\u65f6\u53ef\u4ee5\u8d2d\u4e70\u5962\u4f88\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348947179", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348947179/answer/851521419", "content": "\n\u9648\u51ef\u6b4c\u7684\u300a\u767d\u663c\u6d41\u661f\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88ab\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u6279\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346381476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346381476/answer/845564642", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u8096\u6218\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318525337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318525337/answer/798559172", "content": "\n\u517b\u571f\u732b\u4f1a\u906d\u4eba\u5acc\u5f03\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349467019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349467019/answer/847948584", "content": "\n\u300a\u5317\u4eac\u4f60\u597d\u300b\u7684\u6c76\u5ddd\u5c0f\u5b69\u662f\u5426\u4f1a\u7ed9\u5916\u5730\u4eba\u4ee5\u56db\u5ddd\u6559\u80b2\u843d\u540e\u3001\u7d20\u8d28\u4f4e\u7684\u5370\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29023850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29023850/answer/847233173", "content": "\n\u5173\u4e8e\u8003\u7814\uff0c\u5b66\u957f\u5b66\u59d0\u6709\u4ec0\u4e48\u5bf9\u540e\u6765\u8003\u7814\u4eba\u7684\u5efa\u8bae\u6216\u8005\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31280604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31280604/answer/850347969", "content": "\n\u8ba4\u4e3a\u300c\u53ea\u6709\u6211\u5b8c\u7f8e\u4e86\uff0c\u522b\u4eba\u624d\u4f1a\u559c\u6b22\u6211\u300d\u7684\u60f3\u6cd5\u6709\u4ec0\u4e48\u9519\u8bef\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267601947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267601947/answer/839172843", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u6076\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327000295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327000295/answer/846620150", "content": "\n\u5927\u5b66\u5f53\u5175\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334939891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334939891/answer/752274194", "content": "\n00\u540e\u8fd9\u4e00\u4ee3\u519b\u8ff7\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5e78\u8fd0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308477419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308477419/answer/846441820", "content": "\n\u9ed1\u9f99\u6c5f\u662f\u5426\u843d\u540e\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326623299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326623299/answer/841115534", "content": "\n\u7537\u751f190cm\u5728\u5973\u751f\u773c\u91cc\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31545383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31545383/answer/846194843", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u62bd\u70df\u5c31\u60f3\u62c9\u5c4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39369539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39369539/answer/846335066", "content": "\n\u5728\u90ed\u5fb7\u7eb2\u76f8\u58f0\u4e2d\uff0c\u6700\u8ba9\u4f60\u610f\u5916\u7684\u5305\u88b1\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347601613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347601613/answer/834499191", "content": "\n\u62f3\u768797\u4e2d\uff0c\u4eba\u7269\u7684\u5b9e\u529b\u5212\u5206\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308490408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308490408/answer/811432222", "content": "\n\u4e00\u822c\u4eba\u5bf9\u67aa\u68b0\u6709\u4f55\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265995833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265995833/answer/842224430", "content": "\n\u4e1c\u5317\u516c\u52a1\u5458\u600e\u6837\u770b\u5f85\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299729632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299729632/answer/832110975", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u90ae\u653f\u5feb\u9012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29307711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29307711/answer/834200981", "content": "\n\u4f01\u9e45\u662f\u600e\u4e48\u62c9\u5c4e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24821237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24821237/answer/839746725", "content": "\n\u5efa\u7b51\u53f2\u4e0a\u51fa\u73b0\u8fc7\u7684\u91cd\u5927\u5931\u8bef\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41991436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41991436/answer/836182156", "content": "\n\u5510\u9e64\u5fb7\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7231\u5f20\u56fd\u8363\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347711748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347711748/answer/840224954", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b22\u4e50\u559c\u5267\u4eba\u4e94\u4f4d\u603b\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319201794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319201794/answer/754201670", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286725777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286725777/answer/802513599", "content": "\n\u6709\u8f86\u8c6a\u8f66\u4f1a\u66f4\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/836951519", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264890623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264890623/answer/736181972", "content": "\n\u60f9\u5973\u670b\u53cb\u751f\u6c14\u8be5\u600e\u4e48\u54c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20008435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20008435/answer/838272917", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519b\u4e8b\u529b\u91cf\u5728\u4e9a\u6d32\u80fd\u6392\u7b2c\u4e00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36829380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36829380/answer/821636323", "content": "\n\u4f60\u548c\u5f02\u6027\u670b\u53cb\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267003361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267003361/answer/807023533", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u6b63\u89c4\u751f\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339068307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339068307/answer/849583723", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728\u7f16\u7a0b\u4e2d\u627e\u5230\u5feb\u4e50\uff0c\u5e76\u5f97\u5230\u6301\u4e45\u7684\u52a8\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20088877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20088877/answer/731351311", "content": "\n\u600e\u6837\u53bb\u8c08\u4e00\u573a\u604b\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277927761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277927761/answer/745382462", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u5b9e\u7684\u751c\u5230\u9f41\u7684\u7231\u60c5\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340167083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340167083/answer/804898117", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6708\u80fd\u51cf\u638915\u65a4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319221375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319221375/answer/650284012", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u91cc\u5f88\u591a\u4eba\u7231\u73a9\u6df7\u5b50\u82f1\u96c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137880/answer/840022853", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u5f00\u59cb\u653e\u4e0b\u624b\u673a\u53bb\u8bfb\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62475352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62475352/answer/844958530", "content": "\n2019 \u5e74\u771f\u65e0\u7ebf\u84dd\u7259\u8033\u673a\u6709\u54ea\u4e9b\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29214810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29214810/answer/843677065", "content": "\n\u809b\u88c2\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310607269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310607269/answer/843123050", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u70df\u706b\u91cc\u7684\u5c18\u57c3\u300b\u7684\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22811447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22811447/answer/837836339", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u6740\u4eba\u6848\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]